「想嚟嘅朋友」金鐘J2 大量市民留守

暫時都係十分安全

gogogo

想問吓ching的士想入點有冇封路？要係咩位置落？

Harcout road d 人衝入個地盤到拎野，咩事？

地鐵正常

3G都上得快

中環已經封哂。最近A出口落車行過去

冇雨 好涼

地鐵有冇狗搜袋？

一啲都唔焗

冇搜 有狗

已趕來

公園同路都係人 可以坐可以企

南亞人派物資

去

如果有物拎去邊 急問

一個人唔知去邊？ 好混亂？ 呢度一定有人幫你

兄弟

中環站A出口？

中環c出口 hermes對面既landmark廣場

頭先地鐡 L J2 出面 依家唔知

可能封咗 要行

搭緊車過緊嚟

集中post 太混亂？ 親身嚟就知

大會堂上面有廁所

ok以後就係兄弟

救護車 我哋唔係狗 啱啱讓哂路

cops gear up

come and see

we need you

有咩需要?物資

準備入多次金鐘，有咩物資需要帶畀野餐人士？？？

1757-1833核實消息: 有社工的朋友收到在醫院朋友被知會, police 八時清場, 幾間醫院現在準備緊急應變, 接收傷者！即是警察準備會做野(may be開槍） 也有中學老師向在醫院工作的。學生家長及教會朋友求證, 的確是被醫管局知會。亦有朋友向在醫院工作的２個護士求證, 的確如此。涉事醫院:東區、律敦治、瑪麗。

今日見到義士流血 唔好再冒險 番到聽日一齊搭地鐵啦

有物亦可以直接黎 有人收

why not both ? 建制派坐地鐵？

物資站係公園收物資 收到咁上下會分批搬

我剛才係 A出口行過去。一入中環你會發現周圍都封路。你可以google map一下

滙豐個到

成班鬼佬食花生

唔想益狗

瑪麗急症醫生：瑪麗急症無收過清場消息

人山人海 又有風

想問下出黎都係坐地鐵去金鐘嗎？要幫你地買物資嘛？

推

物資冇位放 暫時唔洗

唔洗 已經叫人放屋企 冇位會比狗收

中環來

中環sorry

地鐵有咩站冇狗

中環 J2 坐太耐 short 咗

中環j2？

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

今朝守到岩岩5點，身心都累，翻左歸
繼續上陣既兄弟一定要注意安全
對面已經唔係人，冇事先做到世界冠軍

大家要小心，警犬不是人，保命為上

想問下需唔需要物資

如果陣間黎嘅話有冇咩物資需要帶

暫時好似只需要急救物資 其他嘅佢都唔收 要自己keep住

到

今朝去啱啱先走 返屋企沖涼抖陣再出

唔firm咪撚亂放流料啦